港台自由風張志剛

真係共狗嚟，越聽越火滾！

修訂逃犯條例

嗱, 講還講

拎張相黎看下門口都好，乜牛鬼蛇神都唔夠膽黎

thx bro幫手講左叫唔好貼相

慎入
好撚嚴峻